是日陳奕迅

聽完好sad

其中一首最中意。

呢場live嘅粵語殘片都好正

呢場live係醫神最好，後面果d唔係失聲就走音

經典呀

不過咁樣既醫神已經不復見了

今日我狂loop既係 連夢裏也會覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭 心聲

醫神快啲再開show，畀個藉口我大喊一場

咪係 最快有show都要2018